[推]【反送中 核彈 原創 歌曲】:「孵化」~ 歡迎分享或重製 !!

呢首歌我由雨傘作好左Chorus，到呢個禮拜先拎番出黎作埋佢，實在愧對大家。
盡左力作，希望大家有共鳴，能夠鼓勵到每一位手足，堅持落去！
如果睇得動漫多，你會知道，歌既力量可以勁過核彈！所謂各自爬山，希望呢條戰線有得推。

非常歡迎大家拎首歌重編/重唱/重填 (話哂呢個只係盡力粗製版..)，Chord譜如下 (Sorry for 怪譜，拍子只能靠聽..)：

Ｆ Ｇ Em Am
ｌｔｄ ｔｄｒｔｓ ｒｓｒｍ
曾共你 二百幾萬人 一同上街
Ｆ Ｇ E7/G# Am
ｌｔｄ ｔｄｒｓｆｆ ｍ
仍沒法 逆轉當權的曲 解
Ｆ Ｇ E7/G# Am
ｌｔｄ ｔｄｒｔｓ ｒseｒｍ
拿著傘 用抗爭換來 槍林雨彈
Ｆ Ｇ Ａ
ｌｔｄ ｔｄｒｔｓｌ
燃盡我 未怕迫害磨滅

Ｆ Ｇ Em A
ｌｄｆ ｄｄｔ ｔｒｓ ｍｒre
未分化 不篤灰 核彈也 不割席
Ｆ Dm Ｅ
ｄｍｒ ｌｍｒ ｌｍ
各本起 良心去 爬山

轉四拍＊

ＥＥ D7/F# E/G# Ｃ Ｇ
ｄ ｒ ｍ ｍ ｍｓｓｍｒ
讓 這 雞 蛋 撞向了石牆
Am Em
ｍｓｌｌ ｌｔｓｍ
讓這聲音 永不退讓
Ｆ Ｃ
ｌｔｄｄ ｄｔｌｓｄ
容讓我作 犧牲的羔羊
Fm Ｇ
ｒｍｆｆ ｆｓｍｒ
無懼惡政 掀開真相

Ｃ Ｇ
ｄｒｍｍ ｍｓｓｍｒ
望這子彈 射向我面龐
面對威迫 未抹去善良
Am Em
ｍｓｌｌ ｌｔｓｍ
就算畫面 瞬間暗淡
讓那虛假 瞬間畏懼
Ｆ Ｃ
ｌｔｄｄ ｄｔｌｓｄ
憑著你我 心中的光芒
然後一天 擊倒這高牆
Dm Ｇ/Ｅ
ｒｍｆｆｆｓｌｓ/ｔ
凝望遠處再次奔往
重遇你我這天終 於

Am Ｇ Ｆ Em
ｌｔｄ ｔ ｄｔｌｓ ｌ ｓｌｓｆｍ
團聚煲 底 不必驚怕 口 罩通通脫下
Dm Em Fm
ｆ ｍｆｍｄｌｒ
慶 賀新生這地方
Ｃ
ｆｆｓｓ
與你相擁

少少都好，希望幫到我地贏！
光復香港，時代革命！

編曲同唱都差Ｄ，希望有巴絲欣賞，將佢發揚光大
同埋！P牌求幫推！